有咩模型/玩具係 1:60 ?

除咗高達同 Tomica 之外, 有咩係 1:60 㗎?

Thanks.